<罷工醫護> 報到注意事項

各位醫護手足
首先, 好多謝你地加入罷工行列, 為所有香港人謀福祉。

但係我想講其實排隊報到條隊好長, 分分鐘已經等成2個鐘先成功報到, 所以

可唔可以唔好再打尖???
其實明白有同事一齊排, 可以傾計會開心d, 不竟成件事係真係要有peer support。
但請你地知道好多人其實都排左好耐甚至趕時間。

今日我都好早去, 排得算前。
但排排下前面嘅人多左成倍.......
大佬呀, 唔好咁啦, 一係就一早約埋一齊

下次黎到, 見到朋友打個招呼之後, 麻煩隊尾呀唔該

多謝合作
再次多謝你地參與, 一個都不能少

麻煩幫推, 需要醫護手足睇到

自推!

自推!!!!